教主 國師 皇上

見到呢d稱號就知港喱永遠最適合做奴隸

明明手上有選票既，你先係老板，反而走去做番人地隻狗

啱, 中國人鍾意祟拜權威